屌你老母，割撚完未

請各位保持民智，避免敵人分化成功
今次失敗，香港從始走向滅亡
分化撚好自為之